成隊阿根廷,出曬啲大牌球員踢都好過阿甲啲垃圾啦

其實阿根廷今屆場場都係靠個人能力同-6入波架啦
成隊波都冇化學作用,又冇陣型,次次都唔同人
既然係咁,出曬美斯,迪馬,阿古路,希古恩,戴巴拿算啦
個個都係得分好手,真係俾佢地自由發揮,踢個人能力都好過出啲阿甲連波都未識傳既人啦
輸緊2球,出啲攻力強啲人踢真係咁難咩
我唔係阿根廷球迷都睇到嬲,前面咁靚既牌面都發揮唔到,好可惜

前面勁有咩用 一個反擊就一球

呢家唔係咩

個美沙真係最大笑話來

就小花一個
搞死其他球星

唉，呢啲打機先可能見到既全攻陣
個個喺球會都係獨當一面既球星
喺國家隊竟然冇機會落場
想喺現實見1次都冇機會

由第一場已經咁講啦
係仆街教練個腦裝屎

上屆有件palacio
今屆有件meza
陰公

大巴拿係唔係冇出過

你出返上場個陣都冇咁嬲
冇啦啦塞返美斯打中鋒
2翼又幫唔到手
打條毛咩